琴日食lunch好心提個同事著返件外套

條友有做開gym 幾大隻下
點知佢話響外國慣左涼涼地既天氣
仲話咁先係人住既天氣
點知一出門就連續打左幾個黑痴
仲死撐話係乜鳩太陽黑痴後群症

好啦 都信佢啦
點撚知回程響到*時思削sir*
真係無眼睇

好啦
到左今朝8點幾 無神神send個wtsapp去個公司group話要遲少少到.........
好啦 講到咁多先啦
到我入去睇醫生啦

都話左好凍架啦

55

係咪又係著背心呀
d大隻佬最鐘意四季都著背心

唔好笑